[HKU] Master of International and Public Affairs

有無巴打讀過可以分享下其實係學咩?
難唔難入?

Lm